就黎散 想搵人一齊過31/12

求慰藉

Ok

一個人過囉

好

同我一齊

多謝你